肥老黎被捕港澳辦未審先判， 鄧炳強憑乜DQ傳媒？ 南海與放生中資股是奧巴馬過失，侵侵必往死裏打｜ 毛神論

肥老黎被捕港澳辦未審先判，
鄧炳強憑乜DQ傳媒？
南海與放生中資股是奧巴馬過失，侵侵必往死裏打｜
毛神論 (第1節)
20年8月11日

香港花生
206K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: